想想那舊時日子 將褪色午夜殘片

so gay

都廿一世紀喇

Hi

喬遷那日 打掃廢物

家居彷似開戰

有少少掛住當年嘅佢

茄汁污垢

掛住就搵

有啲人你搵嚟只會換來一句冷淡嘅說話

而家點撚樣

年幾冇再聯絡

對方都係男人？

那動人時光 不用常回看
能提取溫暖以後渡嚴寒 就關起那間房

過左去就放低啦

將 像

嗯嗯

並沒什麼 我愛上的不愛我
我也慣了不想哭太多

念舊係好，但唔好活在過去，活在過去就會容易死在過去，講緊你個心。